老豆成日霸撚著個廁所

成日急屎果陣老豆都係廁所
搞到我要忍到佢出黎
忍得多個人慣性便秘

一日有5成時間係廁所

下次係廁所門口痾
佢出黎踩中就知衰架啦

依家啲90後
有屎痾仲嘈
忍下好難為你？

屌 笑撚死

渣ga。